［逃犯條例通過後］全港公務員被大陸人取締失業

依照共產黨行事作風，骨幹職位由必定由北方人擔任，為種植親信同時受限體制職位數目，就會不斷以不同形式換血炒人，換晒做北佬。
宜家所有的紀律部署都不外如是，好快就用完即棄。大陸人個個９９６，人命價廉，奴性極重，死一個補一個都唔洗賠錢。
第時工都冇得你返呀！公務員！！繼續助長大陸人囉，舊制長俸係跟英國，你估你地以為上左岸？唔好意思，之後你都冇得拎！